［大欖炒機］解放軍又出嚟啦

《蘋果》今日續到墜機意外現場，在牛徑村上山，行至山腰，距墜機地點尚離三分之二路程，遇上8至9名身穿便裝，疑似解放軍的男子正在落山，其中三人手持或拖着數袋物品，有布袋更伸出疑似直升機殘骸的纖維碎片，記者追着他們下山，不斷問他們是何人，袋內是否飛機殘骸，但他們不發一言，沒有回應。

疑似解放軍的男子，大部份人均穿深藍色上衣，各人手持竹桿，其中一人孭着相機的男子目光不善，警覺性非常高，站在狹窄的山徑中央，擋着路不讓記者通過，讓持碎件的同伴先行下山，其間記者不斷向他們發問，「你哋係邊位？先生」，「你哋係咩人？你哋係咪解放軍？執咗啲咩走？請問有冇人受傷？呢啲係咪飛機殘骸？你哋有幾多人上嚟做呀？」其間對方沉默不語，只管向前走，行至最後的其中兩人則有回應記者「早晨」，當記者問他們還有沒有同事跟在後面，其中一人以本地話回應「冇啦！」

另一篇

懷疑墜機現場對落有不同鄉村，村民楊太透露，事發後翌日，即周二早上7時許，她看見多輛解放軍車輛駛經雷公田村村口車路，然後駛入大欖郊野公園範圍。

她憶述，當時有「百幾二百個解放軍，又有好多軍車，仲有好多警察，逗留咗成半日，下晝兩點都未走，我覺得好奇怪。」她續稱，後來又見到五至六輛中電工程車駛向相同方向，但一直不知發生甚麼事。另一村民指，周二早上行山時都見到逾百名解放軍，「佢哋拎住鐵鏟之類工具」，「最初唔知（墜機）件事，仲以為佢哋操練。」有村民則透露，有高級官階的解放軍曾到雷公田村向村民解釋大批解放軍入村原因，「佢哋（解放軍）話係演習。」

source: appledaily

當時有「百幾二百個解放軍，又有好多軍車，仲有好多警察，逗留咗成半日，下晝兩點都未走

摺被以外技能解鎖

香港法治 mola mola

black bloc咁撚似個啲喬裝POPO

柒下柒下 手臂仲幼過我😝

同便衣狗一樣樣

不用分那麼細

老解/武狗同香港啲警狗真係一撚樣
再加埋之前俾人影到嗰啲訓斥片段
擺明支那有擺人落警狗到一齊殺人啦

「佢哋拎住鐵鏟之類工具」 即場入土

2個可能性

1)狗幫摺被軍執垃圾
2)平時便衣狗打示威者係摺被軍/支共特務

唔識廣東話點敢回應

2個可能性都講得通

咪又係大陸喱

幫自己友執骨

佢哋冇出聲點知佢哋係咩人?? 即係咩人可以上去執零件??
回收檔係咪斷斤買??

佢哋搭軍車

軍營唔俾打飛機